台灣後生仔港式殺女友,又一反映男朋友都係揀大年紀好

20歲少女潘曉穎（20歲）與19歲姓陳男友上月共赴台灣旅行，卻慘遭殺害棄屍荒郊。潘曉穎生前曾就修讀香港專業教育學院(IVE)高級文憑課程，但已退學，學院發言人對事件深感難過，會向有需要的學生提供支援和輔導。

未睇內容就學人出POST，仲出理心得，好撚野